[非分化] 唔怕講埋, 其實郁民當初只係想用港獨黎大鳩共產黨,迫共黨永久支持一國兩制雙普選,點撚知弄假成真

姐係魯迅既拆屋效應
不過比共產黨識破左咁解 (燒山等柒頭係YOUTUBE係咁講想國安唔知都難)
邊個估到港獨派最後唔係自己控制範圍之內, 仲越黎越多大學生支持 (特別係港大)

唔知算唔算聰明反被聰明誤

你地咁認真又寫論述又寫書又勇武抗爭
我諗郁民都唔好意思講個真相出黎
只好由我代佢講

爆撚左大鑊唔代表我反港獨呀
反正咩永久一國兩制港人治港, 雙普選, 到而家都爭取唔到
係雜近平領導既共產黨面前跟本樣樣難度都同港獨一撚樣
冇人有時間表

鬼叫個雜種又中意權力又中意侵略擴張咩
雙普選動搖到其帝位, 永久一國兩制同港獨又阻礙到其擴張大計

邊個黎?
係唔係傳聞個仔係大陸比人捉到走私毒品
比人捉到果個?